[HK-NOSTALE] Gamecyber 新夢之歷險 [03] 森林之夢 (其他國家版本請自行開帖討論多謝合作)

［HK-Nostale] Gamecyber 新夢之歷險

廣告：

官方網站：

簡介：

由2007年開始於香港營運的MMORPG

眾多玩家的童年回憶

於2020年1月14日追加新服：森林之夢

更新7章改版

並正式更名為 新夢之歷險

有關舊有Server現況：
星河之夢 / 大地之夢 (已移除)
天空之夢(健在 , 多人掛機)
海洋之夢/冒險之夢(已無活人)

新Server - 森林之夢現況

3個分流 多活人

開服2個月玩家數目急速增多
Server一直持續快爆了狀態

新手地區各處都有人做任務
每日持續有水團/修團/黑團等初級遠征團
物價不會太高 (1防=約17萬) (1女神=約1.5~2萬)
即使小量Game錢都十分有價值
可以自給自足 賺錢生活所需!

家族：

現階段森林之夢眾多家族發展已成熟
亦陸續有新家族成立
大家可以自行選擇心宜家族進入

現時活動(進行中）：
2020冒險家特訓團 （僅限 森林之夢）

有任何疑問 /意見可於本Post提問 回覆 及 討論

歡迎推Post 令更多人可認識並暢遊Nostale

謝謝！

此為台港澳版夢之歷險討論帖 , 其他國家版本請自行開帖討論多謝合作!

1001做咩唔開post

放冰雞 新暗精
新暗可換光弓 冰雞可hkd

Lm

前日開左個家族

有回流玩家 有新加入
如果有人想入族一齊玩 lv數不限
死地應該遲d先夠打 因為個個都好低lv
暫時有2x人 歡迎一齊搵人解任
遇到有咩問題都可以問下我地
遲下可能會開d水團 修團玩下

收新水精 5合抗 海戰 另招家族

想問下依家D精靈到底有幾種同埋市價(任精唔洗講)
功能上除左個%之外仲有冇分別?

依家1s防爆HKD幾錢價位

放棄用夢古收game錢了解5轉了..

成個ser d人都無乜game錢個個蓄防爆 身上其實無錢

新精（姐係大精靈之蛋）開既可以到80%
商精有分低/高階，姐係0%/40%（用點直接買）最高就升到70%

唔同屬有唔同價
市價我都唔係好清楚
0%商精好似4-5防
新精最值$好似係新水 有50up
其他好似都係介乎35-50

輕課玩戰好定玩弓好

仲有AW精靈, 不過要合, 好煩
森林ser應該未有咁快有人做到
樓主有性趣先自己google啦

輕課玩咒最好, 如果想追上二線班人戰同弓都唔係輕課可以搞得掂
輕鬆玩就弓都冇問題, 不過你要預左好難有勁裝

其實10%屬個差別大唔大
新精同普通商精價錢差左10倍

滿%計, 裝上身就應該係唔多覺既
用就要用最好既心態囉

睇左呢一個星期，1防 = 5-7 hkd都有

尋晚見到有人放 問左價750hkd 心郁郁

8都有成交

市價係750起
500-600係人地想收 唔係放
8591 870一組都大把人收

新精最貴係新光
最平係新暗

新po黎明

唔好玩戰
買水買窮你

好撚怪，防HKD價係咁升，換game錢就係咁跌

個ser冇人有金幣
防爆個價係幾個奸商操控
保守估計佢地每人有億幾金幣
防爆貴係因為太多昆狗
大家寧願比多少少手續費交易平台

750收得過 係驚昆狗
你約人面交搭車去網吧+開兩部機
計返咪又係800幾

真係好撚窮 到底game錢可以點賺
日日打即戰之外幾乎冇收入來源

岩岩我朋友係黑森林打光弓任 有86lv台灣人免費主動幫打山鹿同朽樹精

刷紅靈綠靈
玩小遊戲
雪地打光王/雪地拉一堆清
打雞團夢古團水章
死地執野賣
刷73時

邊個咁傻一次過trade, 有PayMe, 5個 5個咁交易先，有信心再一次過咪得

收防爆不如直接收幣

其實不嬲有呢啲人
有時我做做下5轉任見有人自己一個打緊, 我都會同埋佢地一齊打
唔算太出奇

雪地對面陣營會幫手拖怪清

有冇人知4抗 48%一套幾錢到

LM

夢歷玩買賣真係好撚危險 昆狗一堆堆

大把啦
依家仲要報驚冇用

會有咩行騙手法?
等大家提防下

入數先/2000fun交易平台/澳門人/防爆賣太平
9成都係昆狗

樓主張圖其實望返中間已經冇乜人
果陣都係1點左右

想問呢到有冇人放 春豬 龍騎

仲有好多
同人收卡
要你出卡盒 呃你個卡盒
交易取消登錄幾次偷龍轉鳳

正路
一點到點半大部分會入即戰
入晒去商街自然冇人
同埋啲人都要訓教

尋晚一點分流1係爆ser

有冇人知裝備過的商精有冇辦法開個人商店賣
因為佢寫明唔比交易

我只想到一個方法升精如果唔交易得
開另一個帳號分身 升到佢捉到隻龜
然後自己帳號開分身裝精 用上面果個分身掛豆帶升
最後升完用倉庫比返自己本來個人身上…
超麻煩

1點會成條街空曬
全部入曬即戰

琴日因為光王撞左IC
好多人都岩岩返1村咋

防 or game錢收龍騎
可用光弓貼錢/防換
另放光弓.可連盒/不連盒

好想玩玩

次次加個新字當新驚既GameCyber
垃圾官方小雲
不了

HKD收 全新光弓連盒 龍騎 春豬

想問一問, 依家掛龜果個bug會封?

第一次俾人周到咪封3日
不過你幾耐冇見過GM掃場

封掛龜果個ac, 組隊個ac都會封?

想請教商精到底可以點升
唔計裝自己身上慢慢打怪的話

開分ac掛豆?
都係要裝上身

聽說感冒夢古在打遠征會有奇效,是打什麼遠征?大約要多少級

對弓手來說戰國夢古比較好還是戰狼夢古比較好?

最後 全新戰狼夢古晶球換戰國夢古晶球

係咪有tg group 想入

你打左幾多場抽到？

想問下春豬同龍騎幾錢？

62弓 想入族打死地 有+9光弓 名：25歲廢青

咒用咩夢古最好

即戰之外，仲可以打怪，打完一隻有咩跌都汁左先，再去商店街睇市價賣野（低 lv 例如黃金羽毛、青葉、食人花、妖球、暗珠等等）

食人花、甘草仲可以攞去合全水，細既今日見有人賣 200、中 600、大 800-1050

此外，持續打怪一定儲到啲錢既

春豬有一粒，但我儲起當紀念

咁多
幾多橡果可以換丁一個箱?

睇你換咩箱
橡果300>6銅橡果>2銀橡果>1金橡果>哥特人箱/維京人箱
仲有個夢古夢古被盜寶箱,不過我唔記得要幾多橡果

Ser1長期爆
洗唔到ser

有無巴打低價帶打死地

入定s1 打即時先日日爆滿

New po LM

以我所知既答案+問晒老手 都係表示全清所有格所有怪
=58K
我自己3開打3隻人清怪 58K一隻人
只打main=37K

打團執錢(打腐化的尤柏蘭團一粒錢55~56K 8 9轉定20人團好似都有200K一粒錢)+賣箱
打即戰
雪地打冰賣(整團章) 夠名譽就去P場換名譽抗賣
3開打P石
新手乜都執 最緊要執閃碎賣
80LV後打沙地四抗裝 沙地銀章可以係沙城換銀光抗 水光雙抗10%
同時又可能會出紅靈綠靈
90LV後打古斯巨人裝
3開打73時(我全清怪有58K/場)
打4轉劍4轉弓(成本100萬) 5轉弓卡賣(任務成本300萬)
收錢每日幫人打20轉迷你屋雄場5LV 拎滿月拎魚賣(人地都可以拎你同等LV獎勵既料)

btw 死地執飾賣 如果你族出王清到怪
執晒所有飾賣 我around 1場死地賣到60萬

唔好咁樣踢爆人啦
人地都講到天空成堆係掛機人
仲有咩好嘈

升精方法不嬲都係咁
以前有bug商精大法 升到70%可以交易一次
而家應該會捉+bug唔到
美服有精靈珠可以直接收隻80%精
都係around 750點 (最貴都係375hkd 平既100hkd有找)

婚卡都唔送 送個爛稱號 真係慘啲既

港服講咪封邊有GM邊有人手資源得閒check
美服我人手手動打半個鐘已經有GM密我係唔係到
我睇緊youtube無覆佢 佢直頭TP埋我去GM房到問我係咪到
係咪用緊bot 捉得超嚴好見到外掛 有既話去report都一星期內封佢帳

正身帳 開第2隻角 買個最平既倉傳隻精比呢隻1LV角
由1LV開始裝上身 用分身帶你隻1LV角升到19LV
美服寫到明正負15LV怪都會升% 唔知港伏有無啦
以前玩就升到19LV就再轉人仔升
around 一隻19LV人仔可以升2-3% (商精40%後愈來愈難升%)

有無人知光弓+9幾防

會唔會關主線未推到73時進度既關係

有可能喎 試下先 唔該巴打

Thx

之前見人放1000hkd

搵人帶不如搵族打
社交先係最大元素

每個1LV人仔都要洗9800買倉庫
要升70%咪破產都似…

另外有D好奇點解仲係咁多人中意用防爆做貨幣單位用
一個星期多D前賣夠27萬一個
依家17萬都冇人吊
跌到咁 係我就直接用返game錢交易啦

有冇人知春豬值幾防 抽多左隻

放比我 我收

市場上冇咁多金幣
防爆保值
遲下4月拍賣活動開始都係用防爆做貨幣
放返hkd又得

想問下35時空應該點過? 最後要頂隻王2分鍾 但佢幾下就打死我

唔夠打証下跑足2分鐘?

想問下有冇人知塵世間有冇得食咩特別藥防佢果個扣血狀態?
類似冷凍香薰果類時效藥

4月拍賣活動??
咩黎

起碼要玩到有光弓先可以自己搵食 做主線做到頹

我同fd玩
打曬啲細怪先 跟住再打死埋隻王
1劍1咒

55個時空一入門口就廿隻圍住 點打

尾房都係搵人帶啦

我突然明白點解防爆會成為貨幣單位

咁你可以執豆賣嘅200粒咪回本

弓咒 用二轉打尾房 一入房就要爆水回血
再拉怪拉去地圖右上角 用寵頂怪 再一隻隻薯仔清怪
爆水嘅同時清晒薯仔怪 就屈攻距 一隻隻r啲水樹
難在入房個刻 同清薯仔要爆水個野
劍就一係用4轉打 一係搵人幫吧啦

問多次先
有冇巴打放 春豬 龍騎/天馬騎 新火精
另外想收1set防

有冇調轉左呀
係天Ser d 物價高到1隻人仔既錢都代表唔到先轉到用物品
由之前天毛轉到防爆
用防爆做交易單位一定早過官方個拍賣活動

自推一次

戰狼夢古擁有15%暴擊200%的高輸出,高達80的火抗,而且99lv還有45685的高血量,更何況跑速不慢有11
絕對是後期打古斯必選寵物之一

想要戰國夢古玩太刀(外觀控)呀
找好心人同我換

要著維京衫

著左就唔會扣血?

30lv新手招隊友

有呀 馬騎新火都有， 另外1set防你收幾多? 留個tg

係

收新火精

放新火，留tg

而家課金買咩好？ 抽夢古？

有冇人一齊玩 以前海S

你比我加你 我加唔到唔知咩事

9點game入面搵我都ok 我叫瘋狂被刃兔

北極熊將軍有冇用?

我祝即戰搶人怪班仆街光弓升卡永遠失敗

有無巴打放夢古夢古 同1s防爆

屌 s1又爆 點打即戰

我覺得有用 超坦

有冇人知嗰個 超科技面具生產圖值唔值錢？新手有排先到87lv ，想放。

S2都有人打

無用 唔會用到

仲諗住有咩重大更新
原來係開新ser搵笨

有act 7.1 aw60

不過情人節偷改任務獎勵

放新火

偷改完仲要話係為左玩家好
個市唔可以冧

由卡改做騎，開ser唔夠五分鐘就緊急關ser改做垃圾稱號

林克村有條友有一set天毛 打少咗個數 我用左幾萬蚊 收咗999條天毛

你遮名遮得幾好

冇所謂啦Game名

琴日幫左你過55時 係時候還債啦

有冇人知中古維京頭值唔值錢？
開金橡果箱抽出嚟

自貼先

我有隻6X lv +3+6，收？

咁好彩, 永久既?

成堆自動打怪外掛

又維護

見過有一個人用北極熊將軍，個樣有少少似戰國夢古。記憶中嘅屬性抗係：

水、火：80
光：60
暗：50

有錯請指正

係但出面無人放 唔知咩價

● 「森林之夢」開放分流4

Strong post 留名

火60 水60 光70 暗50

夢古貓分類

ff下好
依家打高死洗ser要等騎

唔係ff 官方講的

咁正
佢地都知多人玩呢, 爆到咁

其實樓豬安慰緊美服打手

。SER1 已經買左新伺服器 代表咩

死死氣過黎玩

睇你得戚得幾耐

森林之夢TG群 求置頂

賣果個人好慘姐......
辛苦儲既天毛咁就賤價賣晒

正

等睇延長維護時間

唔好呀

已玩得

幾時執柒台服
幫森夢整多兩個ser
想打下天毛凌晨2點都好多人

收金幣

仲有無人放夢古夢古/劍古
抽到人都灰 HKD 收

52lv劍古收唔收

有黑色版夢古
唔記得5x LV定係6x LV

幾錢

巴打抽左幾錢

至少30

30箱？睇黎真係收好過

我打咁多場就好多場都紅隊
但我fd成日藍隊 佢4箱已中
我仲抽緊

運game, 我抽7轉箱抽左6,70個箱都唔中
有個frd幾箱中, 係咪痴線

我想講我一直以為夢古好易抽
細個玩都抽咗4隻

其實係點玩個團
完全唔知要做咩 個AS係咩事

A係射暈對面隊
S係射死中間對面隊既怪(太耐冇玩, 唔係好記得有冇調轉, 總之一個射人, 一個射中間怪)

玩呢個團有潛規則, 就係一定要俾紅隊贏,
藍隊一定要輸

紅隊打夠300分就可以收手俾其他隊員打分(要成功尾刀怪先有分, 射人冇記錯係冇分的)
完場就會有2箱(唔夠300分係冇箱)

藍隊玩法就係入game掛機, 由於係輸既隊, 所以一定係冇箱的

有冇人一齊解49時

本身由海S轉去天S玩，又變咗森S多人玩

放夢古夢古63lv 有意比tg

以前玩都抽好多 但依加打團個隻運氣麻麻

沖+11用成一千萬幣都失敗晒

我想問下飛馬騎咩價位

50防左右

有冇巴打放不明藍綠紅

自己打啦 收左成個星期都收唔齊

已經打左好耐

隻GAME都幾耐歷史,有冇人知邊度有得睇返啲劇情

兩隻都有全新 仲收？

想問下...森SER ...冰雞幾錢,,,?

其實冰雞邊隻？ 做咩咁多人想要

不明藍綠紅有咩用架？早兩晚打即戰見冇人執 / 要

有10%攻buff，又可以坦。

收左啦

67lv 做主線要用

春豬都有 10% 攻防 buff, 點解唔夠冰雞搶手？
春豬冇抗唔夠頂怪？
係咪因為新年活動整到數量太多？

因為豬=垃圾
由出現到依家佢只會存在係P場個安全區上面

冰雞有減傷+高抗
可以坦怪打死地/即戰

150-160防左右

放全新冰雞 可以hkd
GAME飛信 Ｏwen` / 留TG

收二手冰鮮雞 HKD 防

冰雞點拎咁

抽

邊到抽

鼠年箱

月兔值幾錢?

收傳63劍 新水精 各5合抗

巴打留個tg? 我有

唔建議抽
點品跌晒價
冰雞210防-》150防
科技翼50防-》10防
馬騎150防-》50防
仲不停跌緊價

尋日便利屋賣 30 萬

想問下新手商城應該買咩最好

其實睇你有咩需要, 不過感覺上抽新箱最抵

建議買防爆再收
高精 背包 座騎 同夢古

抽箱=買六合彩

大鼠尾巴有咩作用的？

有冇人放海弓？想收 用8591交收

HKD收防爆海戰 意留TG

有無巴打收錢帶打死地同放夢古夢古 有意留TG

香港人用唔到8591賣野
直接用防爆買仲好
40幾防

全頻有個90光弓日日收錢帶人

應該有資料

佢好似收25防一場

唔洗安慰
成班新玩新手一早過左死地period
打緊A6 A7升C
仲停留緊係死地階段買張+10卡以上都要過千hkd?
買隻黑龍翼要幾錢呀 洗唔洗3千hkd
成班人個個平課都13光弓 15光弓 80%光精
開埋精醒 用埋精靈翼115%光精爽刷緊
分身buff account都升埋咁濟
黑龍翼咁平真係張張卡都入番對
仲停留係前期咁陰公呀

有GM封人未呀
bug龜有人封未

打80LV即戰會送天毛
打彩虹戰抽箱又有天毛
你唔衝卡一星期3隻人好快儲到

森服係因為有武肺先啲人WFM先咁多人玩姐
熱潮回憶潮過左就知有幾多會做死忠

官網 2KF google官方小雲

冰雞夠坦 可以用到打A6 A7

建議搵個族入
唔駛錢又有人帶
入族仲有得打雪地光王賺錢

解主線任要先解研究所任務 打研究所任務要開時空 製造時空材料要用不明藍紅綠(有排打 掉落機率好低 好似有掉落機率>> )
btw FYI其實如果你係想玩A7而重玩 只要刷清晒所有時空石就可以解A7日任
唔需要解主線的

唔封啦
數緊錢

春豬淨係得個buff有用
唔可以攻擊 唔可以做肉盾 無減傷 打人無效果
其實江戶獺太郎 水瀨係最好用 頂怪無冰雞咁坦 但回血好強
仲自帶buff 帶埋火戰吸怪技 真係無敵

未見過 邊度有

仲收唔收夢古？

隕石s1-s4
林左s2-s4
仲有好多圖都有
成堆低名人 打怪次次同一個套路
好易睇得出係唔係bot

亂碼……已經把語言由英文轉到繁中
unicode都轉咗做繁中 (win10)
有冇解救……?

是但啦
正常玩家靠光王都賺到fat fat
冇bot好多料會買唔到
物價都會唔穩

外掛合理化
支持外掛
無外掛點樣刷A6 點搶人場

而家仲邊有人去刷料架
緊係靠外掛架啦
仲同你新手式肝啲料番黎賺丁水咁多咩

你返美服自己打飛機啦
港服長期爆ser就酸到

美服打手=單身狗處男
係咁話人地條女又肥又矮好快散

sor 有玩天空
睇住成本課幾千銀 見到有外掛心很爽喎
最期待既畫面終於出現
無昆狗無外掛仲點回憶港伏

幾lv?越高越好

做咩姐你

笑撚死

眾人皆醉我獨醒
我玩美服我就最叻 你地愛玩港服就係垃圾地底泥
屌你老母啦比個叻字你先

唔好自己套個稻草人落去刺先
首先玩美服都有問題 EG 會delay etc
各有各好壞處
比較之下我都係大愛港服外掛
適合我呢啲懶鳩掛機都可以買平料
支持

比個選擇新手們就起晒鋼 驚咩呀
唔夠新手搵食賣你堆幣同防爆? 定昆唔夠賺唔夠錢食飯呀

咁你都唔使起哂鋼既...

解個爛鬼任拎個全抗1%稱號
絕對係享受級遊戲體驗添啦

由開始玩人身攻擊已經無理到
明明好地地比個選擇人 又話酸又乜乜柒
真係好想人洗幾千蚊落去買垃圾箱抽咁 一係洗成千蚊先用+10光弓
鄧班新手課得唔抵姐性價比好低

無人收留我 孤兒仔

你都係適合玩私服
新服全部野有價有市
打場光王都可以賺百幾蚊港紙
一場即戰都22萬 一日跟幾場都50蚊港紙
你講到個個都要課金買黑龍翼咁

其實呢都講到明唔講其他服
我見你地都有開到post講返你地自己服啦，何必又繼續係到講咁多呢
你咁即係同啲人開post討論海賊王漫畫，你又死都要入去大叫火影影者世界第一，之後又補句我唔想你地睇啲垃圾漫畫晒時間咋咁樣

佢適合入lol post宣傳dota

catgirl都有市場

喂我支持外掛架 同一陣線
我就唔刷料做懶鳩既
打機賺乜野錢 我就唔拎個肝出黎玩喇
唔洗番工咩 不了
有人用bot刷料比我解任整裝 慳時間呀

唔怪得玩唔到森夢
應該冇族會收呢個傻仔

係連登講post rules?
緊係有落手玩先做到比較啦
唔通係森服賣緊幣又要話你知咩

唔怪得咁腦殘要做森夢護主犬
實係支持小雲改結婚任務獎勵啲打手

"穩定物價 保障玩家"

想問下商火40%幾錢

高精都係11防左右
新火就45防

唔該巴打 買高精算啦
新精都唔知有冇心升到80%

講得多就變左煩架喇
你都識講各有好壞
咁就唔好下下淨係搬美服邊到好出黎講

美服無得bug龜好慘
升精升到想死 15個鐘先50%升到80%
港服有得bug龜升精 有外掛有bot用 爽
用外掛打料賣幣賣防爆先係夢歷

你唔好再刺激佢
驚聽日新聞有人自殺

慘唔過lag住玩都夾硬話玩慣左就唔覺

屌你遲左我可能又激親佢

真呀 而家開bot搶人場又快又爽
刷料一流 郁都唔洗郁就賺到錢

冇玩過森夢係咁評價
太監教人屌閪

無玩過三個ser就係到做森夢打手
女人無撚教人屌閪

自己唔鍾意玩港服咪出返去
做咩事啫 又冇人逼你玩
喺度自命清高犯眾憎有乜為？

你由得佢爽啦

自己唔鍾意香港政治制度咪移民
做咩事啫 又無人逼你係香港住
係度自命清高做政治抗爭比共匪屌有乜為?

因為美服搵唔到人吹水
所以想挖人過去

收 不過要等今晚返到屋企先 巴打可唔可留比我

直接回應: 比個選擇新手課 遊戲體驗係有唔同架啦
開post緊係要評論下架啦 有咩問題
我絕對讚賞森服唔捉外掛
等外掛可以賺到錢再放幣架
唔賺回憶水仲係港服咩
我就3個服都有玩 用森服賺既錢課金
WFM都可以爽賺

可以啊

總知你唔玩美服就係傻仔
全部人同我死去玩美服

有冇人想收隻戰國夢古同光弓+7

戰國夢古幾LV 幾銀

另收全新夢古夢古

玩steam版啦
港服係笑話，搵笨柒

其實呢種人似係乜都要拗到贏先開心
一日唔贏, 都要拗, 一係就拗到冇人理佢
佢其實都真係似係現實中冇咩朋友果類人
試問你地忍唔忍到身邊有frd係小小事都死拗爛拗丫

明明森夢大把人玩就話肺炎先有人玩 最多6個月貨仔
物價正常就話冇得用+15爽
森夢都未玩過 就吹到黑龍翼3000蚊

真, 現實中往往有幾個人係要包拗頸
你話俾多個選擇新手, 很好, 多謝你, 一次就夠 thx!
但你日日係到吹奏其實同迫緊人冇咩分別
你係咁想要人陪你玩咪開多個post推介下人地去玩囉
而且既然係覺得呢個game得6個月貨仔
咪由得我地呢班傻西瓜on99玩呢6個月
之後留名笑下我地又晒錢又晒時間玩埋啲傻仔game囉
到時笑我地既時候咪仲開心

咁都有架嗌 其實po名都講明HK-nostale 你入黎係度講us係jm9 us都有自己一個po架其實
利申 兩邊都有玩

打個機都要自命清高 咁撚癲咩

66Lv 自出

沙漠邊到有怪可以一個刷?

美服玩家表示睇到好撚尷尬
係咪唔識英文無朋友要柒撚到去港服POST R人

點解要比人笑係傻仔吹奉美服

想知大把人玩 同武肺先有人玩
有咩矛盾/衝突 邏輯係咩
以觀察代替推測 完全合理

個個好似你同我咁得閒追晒post咩
緊係要個個post都好似你咁吹捧下架啦
你有你屌我有我吹捧 你有權利block鳩人

btw 如何自命清高 要刺稻草人你慢慢

其實我3個服都有玩 係森夢賣緊幣賺錢課天空課美服
比較之下緊係吹捧下架啦 拎私服黎比條友都on99

森服玩家睇到表示好撚尷尬
見人吹捧gamecyber就好好笑
係咪唔識英文所以唔玩美服

就算人地真係去美服玩都唔會同你條on9 仔玩

無理性討論既人身攻擊 講嚟晒鳩氣
但我支持

人地開個post係到討論森ser野
屌你老母係到屌人唔同你討論美服野
你個人都幾撚好笑 死撚返去美服post啦傻閪

玩新ser係大家一齊由0開始姐
新手玩舊ser追唔到進度好易棄

想知拎兩個ser比較有咩問題
比較之下 森ser都係持份者

有比較先有進步

仲記得小學雞第一次防爆換轉職卡，比人昆用空卡盒換曬

森ser開左成個月 都要追進度
但多人0課玩前期玩回憶係爽既
同幾個新手組隊清任清到研究所

真係以為自己好型，以一敵百仲要繼續死撐

上連登勿認真

一語中矢 舊ser d人已經升哂上去 神殿果d基本上一個活人都無 新ser有新ser好 雖然港服真係好能貴d物價

gamecyber+官方小雲
你玩埋我嗰份啦 thx

同埋佢個箱抽中好野機率好撚抵 仲低過手機GAME抽SSR 昨日課左幾千 全部垃圾香水,女神之類 好撚後悔課金抽 而家完全無心機玩勸想抽箱既人回頭是崖

官網活動有保底 每消費410點就有得抽蒼翼
你太遲抽
之前鼠箱抽咩都賺
依家太多人抽

早抽同遲抽對我嚟講分別都唔大 反正都係中垃圾女神香水居多 而家都有個咩2月份消費抽獎 又咪係抽垃圾野 都只係會中 防爆x1 友情翅磅 之類

之前中對垃圾科技翼都50防
依家10防
馬騎又係最高150防跌到50防
點會唔關事

問題係我垃圾翼呢啲都抽唔中 我只可以講我抽中最值錢既得套爛鬼衫可能值6-8防

問題係唔應該抽
點品跌晒價
抽中你都係蝕

平時自己其他game抽嘢都唔算太差 諗緊1隻新精40幾防
不如自己試抽下好過 無諗過呢個箱機率令我嘆為觀止

維護改咗機率
港伏經常發生嘅事
得第一水有油水撈

我沖+11 連爆14次都未得
蝕左1700萬
好灰

果把獸人隊長之弩係咪又係垃圾

普通例如女神、低 s 個啲物價跌，對少課 / 零課人士唔係件好事黎既咩

有冇朋友知火咒要點配點 純pve

多屬小攻

打左3個鐘地底蟀都未出任品, 好想喊

睇清楚個名岩唔岩,有冇打錯怪

沒有ar, 不停relogin打門口隻怪, 無力打入去

做光弓任都要俾3百萬
咁我就咁買張一手光弓幾多防爆？

3x

屌你笑撚死

有冇巴打賣商火40

商火40其實唔係好值
升一個人仔都49%
0%商精先5防1隻

係唔係開隻一lv ac等人帶就夠

人地要一開始就玩+15 黑龍翼
一場即戰賺1.5個防爆點會睇得上眼

搵人同個怨婦玩美服啦
個post開到03仲怨緊

拉

2轉弓pt應該加咩好？

全攻？

有無家族收人？

玩左十幾年仲玩+9翼咩
洗300hkd玩+9?
300hkd有得玩14翼點解唔玩14翼
你唔格價無問題 唔好話人用格價有問題先得架
咁有料你去旺角買成千銀個既口罩 唔好上網買罩,咪係黃店買罩呀你

再講 即戰仲有名賺架 用名換名譽抗賣都值錢
你計數都計好啲啦王梓軒

弓基本上都100攻全能
PVE咪多攻小屬

個ser冇人玩免費+15都冇人要玩啦
返美服繼續j自己對+14翼啦
利申玩森ser 0課都玩得好爽

0課重課點課無問題
無啦啦係到刺稻草人就收撚皮啦
無人玩係咪你識唔到人炸
熱鬧到想搵A7場打都搶餐死

你同個條衝成千幾萬衝唔到卡係到叫春條傻仔咁緊張
係咪驚無得做幣商賣唔出你堆+9卡搵兩餐飯食呀

+9卡結婚卡都要做乞衣咁乞
跪gamecyber減金福價比你衝aw裝啦柒頭
呀物價穩定撚

夢歷不嬲玩多人打團打死地吹水先好玩架啦
多人玩啲野先會值錢 一個小貓三四隻既服既+14卡既價錢點同一個長期爆ser既服既卡比較呀 睇野唔好咁膚淺啦
何況而家求其係steam買隻game都幾百蚊啦
係啲怨婦仲係度酸俾幾舊水課金又話貴又剩

美服打手咪繼續單機繼續ff人唔識英文唔肯玩

無國際視野既柒頭就係咁
個ser台韓日泰美加乜人都有
自己毒撚到唔識搵族同人吹水就話無人同佢打團無人同佢升LV
明明周圍都係新手 新手圖神殿周圍都大把人
視野有時就唔好咁狹窄
你想玩全部粵語溝通無問題 淨係想同香港人玩又無問題
完全無針對過呢到黎講
唔好再刺稻草人啦gamecyber小雲打手 真係晒鳩氣

你就好啦有game玩
森ser成日夜晚爆ser玩都玩唔到呀
實係啲人係咁開多開塞爆ser啦
根本冇咁多人玩

你土豪你既事 你豪得起玩套成皮野AW裝無問題
你有你玩港伏 我有我討論
整幾張卡得+9每張幾百蚊無咩問題
你有你課人有人課
成個比較就係到 貴有貴玩 平有平玩
有比較先有進步
嫌煩你咪走去block囉 無人迫你睇
又要睇又要屌 正宗反社會人格毒撚

agger
玩國際服用小學英文都夠應付
啲人又話玩港伏為咗同frd玩，點解唔拉埋成班frd一齊玩國際服呢，唯一原因就係怕用英文溝通、怕睇英文

快啲R小雲開埋分流五比你個反社會人格毒撚玩啦
聽兩句野都唔順超
唔係小雲咁串咀唔覆你機嘛

成日打個西班牙佬鬼王團執錢
執得好爽

ching你真係講得好啱 你有你玩我有我玩 過返你us post討論啦 人地玩港服上黎傾計日日睇你怨婦真係好肉酸

sorry其實我冇down過us服

重點係港伏特登改低抽箱中獎機率，同埋天價點品，國際服有得直接買唔洗抽，點品價格又貼地，呢啲先叫正常game design

人地都講明港服post
係要入黎講美服有幾咁好托柒？
又唔係無美服post比你討論
而家你比人感覺係抬高美服 踩低港服
你自己都識講啦 我有我地玩 都唔知有乜好嘈

我追左咁耐post淨係見到條友日日都講到美服物價又幾咁好 有無諗過無人想知
自己又要入人post討論 又要叫人唔想睇block鳩佢
有無咁on9
標題都寫住HK 定係想做小學雞話自己有言論自由
鍾意講咪講
係吹你唔漲 你咪繼續比人圍屌 我又有乜所謂
都係等食花生

叫連尼住block我呀嘛
洗唔洗搵啊版主黎扣我50分呀

凡事有兩睇，有好有唔好，你都唔可以一味讚港伏好而扮睇唔到佢嘅缺點

一陣又比人話你膚淺 多人玩啲野貴好正常啊
明明個價就唔合理
完全唔係唔肯課無幾百蚊課既問題
自己理解錯誤係到嘈鳩人無錢

一開始都理性討論 有啲幣商驚拉走左啲人無水魚比佢地放裝放卡搵食呀嘛

我又無幫港服含撚 我夠知美服物價平咁點
果種情義結係咁就咁架啦 其他人要繼續玩你理得其他人
淨係知果條友好On9
我都係入黎呢個post睇下係咪真係咁多人玩
點知就成日望到果條友係到發癲

個美服打手現實似係巴膠會屌死氣喉
點解我講極你地都唔肯玩美服

某啲人玻璃心到，唔鐘意人地彈港伏
但佢又未玩過其他服，好似井底之蛙咁

一直都比較緊gamecyber課金物價水平
比較都好合理 唔明有咩問題
何況我天空 森服 美服都有玩
洗唔洗個頭貼撚埋張紙連埋連登個名selfie比你睇有玩森服
咁先入得黎討論呀

我都完全無所謂 睇住幣商咁嬲心好爽

我完全支持回憶玩港服
從來無嘈過 我都同時打緊A7 再玩森服帶新手
都唔知某幣商gamecyber打手嘈乜鳩

收2隻全新夢古夢古

由頭到尾都冇幫過港伏含撚
無可否認港伏有佢差既地方 大家都知 係你地玩us服日日黎踩港服睇到好肉酸姐

基本上大部分玩家都係回鍋 情意結
你講到美服點平點抵玩都唔會去玩架喎大佬

我同frd由港伏公測就開始玩，直到兩三年前全部都quit晒game，冷清到根本唔想玩

好多人靠港服搵食的

我海服幾隻帳都仲係到 上到去死城又無人
得番一兩個前大族自己小圈子玩 邊個會肯投資肯去玩
天服都仲有好多人好多大族 台灣人又多
我自己都有入3個族吹水 睇大族日日P場打交 明明好L多死忠 又吹到又貴又無人
森夢玩前期玩hea鳩鳩吹水絕對一流
我明明淨係叫人玩長期唔建議森服 金福點品抽箱貴撚到爆
0課長期而言最後都係受唔住個差距 無人開低LV團打會走
自己就係到刺稻草人話鳩人酸無錢窮撚
膠都廢時比

07年公測，計落斷斷續續玩咗十年夢歷
玩到台服陸服都執撚埋，港服都仲死撐緊吊命
而家仲搞個森夢出黎，睇個勢似一兩年後又冷清返，唔知又續到幾耐命呢

好耐冇玩,想問而家有冇得角色轉ser 以前主要起海洋ser玩

冇 要等合服

trend黎啫，大把人個心態係玩三兩個月過下回鍋癮，好快就quit架啦，剩低少部分死忠同幣商囉

合服都市傳說黎

而家先睇到呢個post
有少少想去新服感受返以前嘅回憶

我未跟得上最新嘅發展步伐，始終隔左 6、7 年冇玩嘛
同人直接買卡，自己未試過打的話
體驗方面就好似會差緊啲野未曾做過
你嘅講法係冇錯，人地覺得值得去用真金白銀買道具
由於價值不菲，根本唔稀罕即戰或者其他活動搵到嘅錢

不過要留意，即戰可以攞 3000 名譽
為左換名譽裝，就算知即戰幫唔到自己搵大錢
個個都會入去玩

好耐之前海服有人問過小雲合唔合服
記憶中佢答唔會/無咩機會咁上下 可以google官方小雲追番post
海服個server好似話唔兼容 所以唔會合到去天空/森服

47時石出面隻眼仔一鳩噴6000血死撚左 點埋去

唔係有個任比你拎個影子定乜9既符之後條怪會唔SO你既咩

屌 完來舊野係咁用

主線拎符
或者用騎再加速器飛入去（骨龍／飛馬／ＵＦＯ）

比佢噴撚到無晒面子

你未上個任品佢係會直接秒你
你要扮神殿D鳩怪

冰咒加點要加攻定屬 5thx

果把獸人隊長之弩是咪掉得

屬

劍用弩都係72弩直接用到上AW60
或者換88名弩/AW25弩 不過都多數用72弩用到AW60
其他弩無咩用

想問下光弓+9咩價值

99job 900-1000左右

光弓+9 99job 1000HKD

幾日前個價
尋日有人賣到光弓+13 2700

神 名弓值將多錢

其實全部都是我

但有人標題都未識睇下

垃圾+9都值成千？真？

其實黑龍翼勁係啲咩到 會咁值錢
Btw 放黑龍翼 有意留Tg

全新都差唔多300啦
光弓個個自用 少人放
依家應該平咗 都要900左右

Fyi
傳88弓+0都可以賣到2100hkd

仲未合到傳

衝

有機率會copy skill，追加50%傷害
打人打怪都勁
範圍技嘅話好似成個範圍都有追加傷害

雙修緊森林同天空 時間唔知點分配

最近掛豆升緊商精
因為每換一隻人仔就要花9800買倉庫
所以想盡量用少D人仔
而我發現 就算23LV都仲可以靠掛豆升精
但效率有冇變差我就唔清楚
有冇人知道升精相關的資料?

Hkd收龍騎

巴打咁有錢？夢歷唔課金好難生存

應該同你打咩豆有關
你隻人可以升到條豆lv+10
例如13lv豆就23lv都仲升到
但高lv豆lv會升得快d而且出得慢
所以我多數掛8lv豆升到19轉人

相信會玩返夢歷嘅都出曬嚟做嘢
係唔係大家都課金課到仆街

天空課咗百幾森林零課

我都係掛8LV豆(因為我隻龜只有打8LV豆可以一下秒)
但明顯高過19LV仲係升到

睇黎真係幾有用

咁我唔知
以前係到19lv就打幾多都唔升

課少少
跟族打雪地光王一場都賺200萬金幣

想問課金多數買咩
見有好多箱
唔知抽邊個好

新手時期洗唔洗用好多時間
放工每日玩得二個鐘
15 16諗緊玩唔玩返

唔建議依家抽
太多人抽 點品跌價跌得好勁
等出新箱
可以買鼠箱賣幣

80下有雙經 星期五六再加活動雙經
升得好快
我覺得你起碼要跟到7-8/11-12死地先玩

屌,n年前 600點d 虛寶仲用到 仲有成百幾張未入,有冇值錢野抽

有無巴打帶一帶打死地 差幾job用光弓任務唔夠打了

賣夢古貓 有趣留pm

輕鬆玩咪美服
每日1-3 4-6 7-9 10-12 日夜都有死地
壞處係無ser洗骨
1-80LV有雙經

港服最多可以幾多開

我日常3開冇問題
4開唔知點解第4個會自己熄

有冇人放ac

你電腦咩spec咁勁

咁少點開BUFF機

應該冇限
見過人十幾開雪地刷名譽

想問下7轉個任係唔係唔洗做?(任務 - 寒冰之石)
直接合個章就可以去打團?

8轉暗弓勁唔勁?

唔洗，開個武道家人仔就有，再放入倉就OK

70job 水咒出哂技都未打死64lv戰夢

正常限3開
要多過3開要用其他方法

點解要玩兩個ser

本身玩開天空 去到八十幾lv 但追唔上進度 打即戰有時都唔夠攻 死地又少人打 團又係小圈子

想問下玩玩下無啦啦斷線，之後重ON話我個ACC比人用緊，點搞

等佢彈囉

卡左係60lv 點玩落去好

55後基本上都係死地loop到88
一係你叫人帶你升古斯 都好快
主線任基本上無經咁濟
唔怕悶咪賺下錢先

多數搵族打死地
最緊要要有張 4 轉劍 / 5 轉弓 / 3 轉咒
咒最好升，除左幫人加技、回血、解弱
怪唔太需要出手打，通常光劍光弓好快打死晒一區骨
二三區就有多少少機會打怪既
咒始終唔夠光劍光弓咁大力
如果你就岩時間，逢雙經日 join 族人一齊打
60lv 黎講，每場開晒女神
連埋冒險家活動嘅雙經效果
兩場死地應該升到 67-69lv
我岩岩過 70，開始冇 60 幾 lv 咁
一場死地可以升到 5 lv
大概 1-3 lv

即係又要去入族r人打

有冇家族收人帶？我都係60 有d卡住

63弓之後用咩弓好 又83又85又88 搞到一頭霧水

有咩賺錢方法？仲頭痛緊點俾光弓個3M

入死地之前確保要有套暗抗
但以現時黎講好睇你有冇運，單憑自己合到 5 合手套同鞋
新手可能冇咩錢喺身，用唔到有限 game 錢買到一套 42% + 42% 抗裝（另外要準備一套火抗，用黎打高死 ... 死亡槍使就水屬，其他多數火屬）
有機會要課少少金，同人收番黎
但由 60 開始升到 88 都係漫長嘅旅程
計番條數都幾抵玩

至於張光卡，睇你個人需要先去決定同人收還是自己由 +0 1 job 開始
玩 +0 新卡要升 job 唔難，不過你當未加夠配點
攻擊力會有啲輸蝕
當然我上面提過，每日死地都有唔少同族光弓去打嘅時候
你唔怕冇力
特別係光弓，升高少少 job 應該都彌補到冇強化嘅差距
前提係你個主武器要夠勁
最少 +4
先確保啲怪打得冇咁傷（假設你身上得一套自己 3 合嘅暗抗防具）

各位巴打/絲打,請小心
Ma k c,
銀行NUMBER 037-872926-833,
Ma k c,銀行NUMBER 037-872926-833,電話53871903,game名illjkk,大家認住佢,昆狗黎,收完錢唔比防,已報警,各大論壇定時更新

由現家開始會整理埋名譽List,信得過既人我都會加名,唔係百份百安全,但交易起上黎信譽比其他人好,ps:風險自負。
瘋狂被刃兔 (即係小弟)
ArXsam
殺手long
Han_nah
一去不返

幫推

如果係咒就焗住要 r 人組隊 ”帶” 你升
因為張光卡得 2 / 3 招打怪
而且細力，如果唔 r 就冇得升
光劍光弓就唔同，低 job 嘅都有能力組人
只係經驗值多與少嘅問題
選組員嘅自由度比較大

不過你可以放心
假如啲族人見今場人太多
都會自行分組分 ser 打
亦會幫你諗埋人數同吸收經驗值嘅問題
甚至叫光弓主動加你一組
好多時會要求每組有一個光弓，加一劍一咒 / 兩咒等等
當然光弓都會有自己嘅人仔，佢會組埋你、自己隻分身
從而將所有人分成以 3 為倍數嘅隊伍
高 lv 大族唔知係咪同樣做法
但我依家嘅族係會咁安排

如果你覺得自己冇打過怪，做過咩貢獻
每次打緊、打完一輪骨 / 食屍鳥 / 死騎都可以主動回下其他人嘅血
同埋解弱化效果（好重要要講三次）
唔係嘅話等攬炒冇經架啦

直接上88先換
嫌死地唔夠大力咪換83再換88
但多數都直接88先換
光弓點全力啦 上高死用攻卡大力好多

平平地用住雪地抗5合，都有30+30，一對2萬爆咗都無咁心痛

依家光弓好似太多，有啲族傾向收劍咒平衡番 ... 岩岩開嘅家族應該唔理呢回事，但到接近 35-40 人就開始選擇性收某啲職業嘅玩家

75LV前的抗用時空打個D黎合 神殿個時空 係咁刷刷到有6合鞋
一係你合A圖手鞋暗抗
75就合隻名譽雙抗手鞋 當然要有錢先啦...
最好三隻人去刷雪地中間張圖 一路打火光抗 74甲 一路賺名譽去換抗

上83前點80屬全攻 83後重置點80攻 全屬 好似fit d

或者你睇到呢到可以轉天空/美服玩
直接課番張9轉咒做打手就唔怕比人話你「R經」無輸出

如果你有80/70%光精 主武夠力 可以80前都點多攻小屬/全攻
基本上你打骨過10%血就滿經 留番D血比族友打 除非你要單清帶人仔帶升例外
高死 100攻全能啦

4轉弓有人要咩？ 之前係海洋我直接跳左做5轉任

如果3轉咒去打 其實係唔係一定冇經

打團必備負效
一定有人懶唔自己打卡既
如果無人要/多貨 就唔好打4轉弓了

要有弓同隊囉
你做assist都係要靠分隊
除非你族長副家長個啲唔理死地分組啦
或者你有暗抗甲唔差 點晒防能做1區骨引手 貢獻下又組隻弓咁囉

姐係一隊10%輸出定要自己都打10%傷先有滿經？
如果有同弓組

想問有冇人有抽多隻春豬放，我一直都好鐘意佢，想收🙏🏻🙏🏻
如果有 可以pm我嗎？

每人獨立計
同隊一隻人打兩隻無輸出 兩隻人只會吸到部份經
要自己都落手打夠10%血先會滿經
高死最好6人兩隊
清得快有裝有抗夠血引手夠頂 全部人74~87LV
就3人隊高死最多經

我打算80屬全攻 依家古c弓only

78lv咒 甲既應該用咩好

都係74甲用到88 唔洗煩
打死地74甲加抗加一隊族人打加埋寵 都夠頂

呢到仲有冇家族收人打死地？

Sam哥

仲有夢古夢古放？想用HKD收

+-15LV都可以
升精係講緊殺夠幾多隻怪
愈高% 要求愈高 所以愈升愈難升

有冇人知72lv 夢古夢古放到幾防

是但搵個活躍族入
冇人帶就刷豆升job
通常都大把人帶 因為太多光弓
之後打雪地王賺錢
拖雪地怪刷抗
去刷紅靈又得
每日去打6轉團
沙漠刷湖水抗
最緊要打即戰賺錢
依家個個無限6-7轉團
中一張7轉就40防

放一張全新海戰意密

較大機會無經
如果覺得無乜點打過好似吸經咁
其實可以打張4轉咒入死地用
起碼多啲範圍技搶經會容易啲

唔該巴打
同想問下即戰既時間係幾點

唔該晒 咁武同甲係唔係沖到+4-5都夠用

下就12點 3點 6點 8點 10點 深夜1點
總共6場

新家族缺打手上高死

73時由5m幾改左做2m9
利申：主線已推到73時，話skip左主線打73時先得2m9既講法係fake的

新手玩左一陣，完全唔明點解要係咁踏港ser? 但自己又有玩天ser?
好有 -> 如果你知道我係邊個 你一定唔夠膽串我.jpg feel

你呢個ID我估我地同族== +F
冇咩特別阿 一般中階水平

拆左佢俾d戰黎
我個邊多打手冇咩戰

睇到佢一個人頂得好辛苦，點解無其他美服既人幫佢...

唔該要入即戰r名 去雪地

新手咩都唔識 6-7轉團係點join 係咪好似即戰咁係右下角join?同埋叫咩名？

其他ching都係正常人, 去到美服都大把frd一齊
唔似佢咁要r人陪佢玩r到咁核凸嘛

你地有幾多人
我地幾個fd 諗住6-9個沖高死 而家差打手only

其實海SER係咪唔會同其他SER合
想玩返但死城黎

話技術上問題喎, 其實係唔肯dump錢做

得返大概5個位
其實你地多戰又唔難搵
大把人玩弓手

唉 真係冇以前咁有心機由頭升過

可以留TG嗎?

依家升LV易好多 不過由0玩起去森S好過 海S有排升上去仲要無人帶
海S仲玩緊既都全部係打AW

發覺依家啲新手地圖得好少人，一星期前仲好多，大隊好似已經上哂80lv係咪應該要多啲叫身邊fd玩/回歸返呢，無人keep住加入黎氣氛好似爭啲

Hkd收防/game錢

想問下100攻係唔係計埋鑲石同埋盾
依家光弓+11 99J 未上石 全攻最多點到89攻
係唔係照點全攻
THX

SL只計張本身既pt同盾, 仲有稱號, 鑲石係另計

假如點咗80攻喺張S卡, 你把弓有全SL9,刀仔有SL攻11
咁你張卡就會有100攻, 鑲石加落攻到係唔會計落去

咁即係我點到80就夠 其他靠盾同稱搭救?

多數都同族自私打
間唔中都有人艾美係到叫6轉團咁樣你咪右下禁制/禁k>遠征團自己入

打怪80攻夠用既 自己平衡下 如果你打到勁盾夾到SL上100就最好啦

8591台仔先可以賣

咁不如約去網吧交收

玩森夢算啦
1s長期爆
2s快爆到
起碼去到暑假都大把人

6轉團要有80lv
之後同帳號開隻武道家拎身上個符就打得
個名好似叫破滅與混沌
要有火抗

得翻劍古

Wtf 竟然有啲咁既事？
而家玩家普遍幾lv?
真係好似以前咁慢慢玩 定係極速升lv

佢應該諗一世都諗唔明點解森夢咁多人玩

大部隊80
80下長駐雙經
星期五六再有活動雙經
搵到族一齊打死地就升得好快
建議玩戰 好多族肯帶
職業比例每10隻
6弓：3咒：1戰

玩開咒 而家玩返咒會唔會後悔？

都仲係每日打團 雪地王 雪地打交 死地 即戰
日日睇族人開傳箱發達咁

唔會 有張3轉咒就大把人要

點解？記得舊時啲人食強回食到飲水咁
打副本唔洗補師

好懷念 舊時玩到79就棄咗驚
仲有好多地圖未玩
希望可以合海ser 養咗好多隻夢古

HKD 收防

唔會合啦
呢邊夢古日日打團抽
你要幾多隻都有

要3轉咒點落buff同解debuff

屌 姐係又係condom
啲人話後期補師勁 係後到幾lv先勁

夠晒啦 死地都係用寵頂 咁多人你爆下雞串食下水都夠
你唔驚放唔番件甲出去咪是但入粒加魔防遠防盾落去件甲

因為官方小雲同gamecyber太鳩
比人撚到變傻仔

主要係推長玩重玩既人入美坑唔好中gamecyber伏
入咩族同邊個吹水我真係唔想知
係得啲on9仔先會刺稻草人

Ching..你點樣比人撚到變傻仔? 之後轉去美服玩?

AW45 換把AW45杖 用8轉咒猛出技 一發動到效就不停回血回魔 永續攻擊

有無人知迷你屋開左場比人打，人地拎完獎勵啲野我點先收到?我開左個一般場自己大ac打諗住比細ac賺，但細ac好似收唔到任何獎勵定還是雄場先有呢?

破滅與渾沌 真紅猛焰龍

中間偏右隻紅龍係6轉團
7轉係隻冰狼
睇下有冇人叫全頻搵人打 開團表refresh下睇下有冇街團
資源小多數都係小圈子同同族人打

唔會 聲稱有技術問題唔會合到
海服得番一兩個前大族死頂自己小圈子單機
可以放棄轉去天空/美服/森服
長課建議天空/美服 天空多死忠接貨但少新手 入到族就有支援
美服物價平多唔同國家人玩基本上24小時多人 但會有小小delay
森服新手hea玩半年唔錯 多人熱鬧回憶=大地之夢/星河之夢既時候
要試玩A6 A7 建議都係玩番天空/美服 課金量小好多
除非你堅持0課出肝 咁森服都係好選擇

不論你玩咩服都好
而家1-80LV都好快
80~88LV基本上一星期升到
你HEA玩 兩星期可以88LV
不過首先要有個好家族
主線任務其實可以唔洗清 雖然1-55LV主線好多經
如果你無執著 可以淨係清晒所有時空就可以接A7日任

森夢平均先80
有排先後期啦
海咒炎咒都唔係個個有

80~88 1星期應該唔得

好奇一問 後期係指幾lv？
想睇吓自己有冇可能玩到後期otherwise玩光弓算

後期我都唔知 應該係aw lv
十幾年冇玩
見7轉海咒都好好用 可以吸怪
加對蒼龍翼夠晒型

AW45 換咗就好屈機

而家咒buff左好多
咒後期/大後期勁過弓
不過弓都係最主流
9轉咒好撚勁
玩咒唔錯的

想問下寵物 騎果d物價會唔會好高

咒其實前中期都係3轉做assist姐 有7轉海咒清怪吸怪都一流
9轉咒完美打怪卡
3轉咒整張血防卡打團就ok

87~88就一星期

你想直接有咪玩天空 美服 6 7轉太多人刷多到無人收
其實你打A6都要上buff 光咒光劍技5轉光弓加火劍士氣係必須 你當升隻分身buff機都要用到

金福要399點數一粒 點衝AW裝呀
一件AW裝貴到傻 要儲勁耐防爆先夠買一套裝
土豪先長線玩到 我就要番工肝唔到咁長時間
hea左係到吹水 都係多數搵FD夾打先會有心機升AW
最近就係結婚卡事件係咁嘈
詳情:

首先 例如你主AC開左個場 用細AC幫主AC打
你細AC拎左獎勵
主AC去番個場到 按維修下面粒制 就有寶箱個樣
禁落去就會拎到個個LV既獎勵
記得定期維修番個雄場/一般場
同埋唔好bug滿月 應該個bug就改左 但都會ban

88LV AW10LV 之後啦大約
AW 25~60我覺得都叫後期
45開始叫大後期 肝到傻

周末雙經event
再開女神 塔卡 同人仔結婚 結婚卡buff 同伴卡buff 經水 夢古卷
日日死地打齊 夾兩個人 打3人高死 一星期都差唔多
慢小小咪兩星期

提提大家
細細粒金星卡個buff
除左加主LV經 仲會加AW經
已經fact checked 問晒美服同港服GM
offical答左會加埋AW經 只係佢無顯示
可以用到打Act7

低到唔課都買得超

起

全清WO

全球SER都係58K
做足晒都得29K就真係可能港伏特別版改撚左

係呀 全清都係2m9
9成9係改左

打P石算啦
3隻人打35-45刷吉石刷名刷錢
爽過打73時

暗弓如果唔玩pvp 有冇練嘅必要？
同埋點解咁多人話升job要刷豆？

想問下戰國夢古值幾防??

同埋岩岩玩50LV劍,有冇家族收留我

無用 改完變左廢卡 隱身多數用7轉海弓
PVP單挑都還好既

原來有改過？
因為我睇之前d論壇話超勁必練

其實升job刷豆係因為可以掛龜/掛同伴卡唔郁
手動去打韻石/死地升快好多

巴打仲有冇玩美服 想兩個ser都玩下

3個服同時玩緊
你留個名叫人搵你入族

岩岩玩左幾個鐘 有冇家族可以入下無聊吹下水？ 一個人單機好悶 而家34lv 就黎打到2轉啦終於

其實呢到有冇族收人

同附近打緊任啲人組下隊加下技好快識到人喇打2轉記得叫光弓加技先入，易好多

而家好似無乜新手咁 路過都唔一樣進度

美服打完任就有卡

玩咗半個鐘 冇乜新手咁
有冇咩家族肯收新人

如果想拎海戰打團同打怪 應該咩pt

巴打 係唔係用steam down ？

steam down又得 直接用gameforge client又得(官方client)
直接gameforge client會順好多 多開方便好多
可以無限開分身 只要你部機頂到
建議download gameforge client黎玩

你係咪撞正即戰/死地時間

尋日死地分兩組
每邊 9 個人
pattern 係光弓夾住光咒、劍 / 咒
做光咒除左補血之外，二三區解弱化效果都幾正

團就唔知，未夠 lv 打
不過咒嘅市場唔似弓咁濫，一個 50 人嘅族有 2x-3x 個弓
要平衡下生態掛

搞到好想等有人放 9 轉咒，直接買張卡打天下

咩係9轉咒？

放72lv夢古夢古 有冇人要?

開左了~ 名:
-select

騎邊到有得抽？

大賢者卡片
去雪地上面隻天使到有得用料換

老鼠箱

而家N帽值幾防？

Thanks

十年前玩家 乜都唔識
想得閒hea玩 少課下
有冇咩攻略網可以睇下
睇巴哈個d都完坐唔update
好似夢古夢古 係必要？
岩岩先玩到二轉咒

點都好一定要買夢古坦怪一流
有寵同冇寵分別好大

Thanks bro 我仲停留左係5轉到

原來出到9轉

6-9轉係咪一定勁過之前個D?

係 依家隻羊係咁死 坦唔到
普通夢古係咪cp值最高？

睇完個網 好多資料 但冇咩建議咁
唔太知有咩特性

平民神器 全70%抗 依隻game抗=一切
如果唔想升，我放緊隻72
不過你要搵到人帶死地
劍古平少少 其他就偏貴

各位巴打,幫手推下post,唔好再比隻昆狗害人

我得38lv😂😂
但劍夢唔識暈 好似冇咁好？

平夢古夢古一半同厚血係唔識暈
如果問我，會揀夢古
依家平左好多10-12防就有

其實隨便一隻夢古都夠玩到88LV
88再轉冰雞水瀨火狐就ok
買平D就ok 唔洗咁貴

2轉4轉6轉咒而家天服/美服
多數PVP/打團/打王先會用
3轉咒就萬用打團上技assist功能卡
打怪正路用7轉海咒 9轉咒 增爆玩5轉暗咒
打團做打手都係用9轉多
8轉因為唔係槍無增爆 D人多數用5轉咒用槍玩增爆高傷D

2轉好型

20lv想搵人一齊解任好悶

咁劍夢呢？初時唔見有人賣夢古，之前玩過見佢血多，就買左番去用到依家

Hkd收防/game錢 放新光收新水

劍夢血多過夢古，暗抗ok，不過行得好慢，咒用都ok既，大家都行咁慢攻效係差啲，無得暈怪，同埋劍夢無攻距，夢古有2格，打到死地啲屍鳥，一分錢一分貨啦

暫時最好用都係夢古夢古
遲下出活動就整隻仙狐
整唔出/課唔出就等南瓜夢古 依隻野打6章前已經好夠用

琴晚玩夢古團抽中戰國夢古 呢隻好唔好用？

無留意過, 點都好過劍夢, 劍夢又慢又唔頂得
夢古黎講肯定係南古同夢古夢古, 南古行得快高暗抗 魔攻有招唔知乜效減光抗禁攻擊 總之有南古就用南古

屌你老母戰士打即戰慘撚過食屎
引完一堆諗住打就會有隻光弓黎一野搶晒你D怪

海戰好勁

想問光咒同火咒啲配點應該點加？ （新手唔知加咩好
另外想問幾lv先可以跟人團練死地？

屬血 70/80屬之後 點哂去能量

唔係好睇得明啫係點70/80下血先？

點到70屬力 因為點到70有4抗+5

明白咁想問58lv光咒要到幾job lv先有人組去打死場？

想問下有冇人知
當我弓手咁計, 刀仔裝左有PVP效既盾
但我用緊例如水弓咁只係用主武既卡
刀仔上面個PVP效會唔會生效?

無 除咗SL

thx

基本上你有雙補 神聖武 祈禱 解debuff技就入得根本唔使你打 點屬都係為左出job20一野扣萬幾搶full%經

SL係咩意思？另外想問主副武既效果係咪分開計 唔會一齊count? Eg屬力

乜經都要搶架ORZ 唔夠人搶咪變陪打？

SL即係當S卡PT 當你把刀仔有SL攻9 咁你張S卡會加多9點既攻擊 拎張全新S卡望下面果欄就會明

有光弓組你咪唔使擔心無經 無光弓既話要一早衝出去放job20

而且只會計最高
e.g. 弓有 10SL攻 刀仔有8SL攻
只會計弓個10SL攻

好既, 學到嘢 !
thx 咁多位

想問掛龜係點整 上網睇極都唔明

你副武盾效 刀盾pvp效 要用9轉弓同3轉弓先會睇
淨係得sl會主武副武都睇
同一項sl效 正副武只會睇最高數值個個盾效
Pvp效只會睇用緊個把主武

仲有通常啲人講例如 100攻全屬咁啦
佢地係會唔會計埋個盾既sl?
即係用你個例子, 佢target係100攻, 有個10攻sl
就點到90就可以?

右click S卡睇最底嗰欄數字就OK

2轉劍引一半出招地圖炮先囉
Nosapki有得睇幾多輸出就有獎勵
9轉劍斬幾斬都夠傷

火咒打怪多屬少攻啦
唔夠血咪多屬小能
咒睇你功能係咩 想出下手打咪屬能/屬防
無劍引咪咒做引手 我偏好做引手點70能全防/半防半能 反正三招技 開大杖夠傷 光精高% 一下大都差唔多10%血滿經
我自己火咒一定100屬10點能 剩低全攻咁
幾lv都得嘅其實 睇你族有無弓劍分到你組姐

睇你組有無打手
有打手佢打夠傷咪有部分經
你都要自己打夠10%先拎滿經

我個族新開 未有光弓光戰同我打

Bug龜會ban喎
森夢唔捉咩
Btw 首先企好龜位 你預佢想打嘅位行後兩格
之後選一個遠距target 方向要係佢普通攻擊係會行前兩格嘅
之後隻龜普攻打佢 再極速右鍵click個視窗 等成個夢歷畫面停頓 等around10秒 再點番你隻人個頭像 隻龜就會去左打你點個target
如果隻龜殺唔到你點呢隻target 即係bug成功
預位個方面要慢慢試
你呢隻龜target嘅怪 比路人殺左 隻龜就會停左唔打

唔該曬你打得咁detail 等陣去試下先

應該冇人玩光戰
係都升火戰

前面好似有人試過bug
會封

戰國夢古同隻北極熊將軍都好用
北極熊即戰80-99都可以拉半場
戰國夢古拉高死都冇問題

唔係拎光屬去打死地架咩？

光屬只適合拎黎刷1區同骨
打火雞 水槍 高死 基本上咩卡無咩大分別
你唔係單刷帶升 打夠10%傷都滿經
高死弓點全攻 方便多傷打無屬性死騎搶經同打快啲
又易爆擊增爆 清都快D
屬個方面靠隻精靈高%/食精醒都補到唔點屬性既差距

唔記得問 裝備方面要點搞 主線打返黎嘅裝夠唔夠用

有45武咪用45武
無咪用主線武升到63再換
始終都係多人遊戲要合作打

63武用到83/88, 88轉90/92, 92轉95/AW25

武唔使強化？防係咪唔使理？

+5乜都夠

等到10月尾

咒至少要40攻
唔點返啲攻普攻極細力

洗高死 吸怪清得快好多
個族如果唔帶隻火戰
點打雪地 遠征 同即戰

88轉90/92
咁用防大量防衝88lv裝稀好似唔係好抵

88直接換AW25比較好
唔洗晒錢換盾
無咩必要升到上95再用黎整AW25

唔知啊 我真·新手黎架 連你地一路講嘅高死都唔知係咩

自己一個解任一定係多屬小攻

即係打死地最入面個3隻騎
最多經

死亡之地 每日6-8 10-12開放
要入族先打得 通常打主線打到55時
60lv咁上下就會開始打死地
右下係低死 打骨 60-80都多經/升新卡job lv
右上就高死 打死騎 80以上靠佢升
死地最後半粒鐘會出王 雙倍經
出王後死完要有救援泉水先可以復活 唔係入唔返

想問火戰招吸技吸唔吸到天空嘅怪?eg.屍鳥,火鷹

火戰唔得, 海咒得

我個族搵海咒吸

好詳盡 thanks個泉水點拎？
Btw我而加59 族人都未夠lv 係咪應該轉族升

冰咒全攻 普攻好似勁過出技咁

海咒要點加技，另外想收舊商精

係咪都係多屬小攻

咦 天空變返4個ser 睇完話upgrade埋server添

收夢古夢古 屌課完200 抽箱乜撚都抽唔到 屌

另外有冇家族帶低lv 仔

死地入面打怪會出
去商街同人買都得
死地門口都會有人擺檔賣
打死地仲要識卡王 上youtube學下
最好整套暗抗手鞋先
用少好多水

我覺得唔好當個族係condom好啲
全部一齊努力嘛可以, 好快可以夠打
唔係話你入左族唔走得
但依家有啲人入族, 吸完死地, r完著數就走左去
其實真係好仆街

你啱 咁我等族人有光弓再算

之前新玩成班唔由唔夠打一齊升
去到可以一隻一隻打, 再變到拖半場拖全場
成日發展互動都真係開心既
加油!!

好期待遲啲團練啊

最近日日留係屋諗番起依隻game就好懷念。。
估唔到重有人玩
之前天空ser有隻78lv，依家係咪個個都森林ser?
想識啲朋友仔一齊玩番有冇人肯收留我

點解升隻寵都咁難升黎升去都上唔到6攻

仲唔快啲開ac 等緊你呀

森ser尋晚凌晨雪地都百幾人打交

收1 set寵留慢慢玩喇

玩左就黎3set 升到6即收手算

開左啦有冇人陪打
如果可以將天空ser個隻搬落黎就好

雪地死地好懷念

有無人知bug龜人仔升到幾lv就要換人？

我都開左隻人慢慢升緊
冇乜心機升

心動不如行動

個人仔高過粒豆 10lv就要換
19lv人仔刷8lv豆 就升唔到精 or好難

真係唔敢升上80lv 即戰呢d怪邊夠打一下秒我都似 到時連最易搵錢方法都無埋

15lv呀
8lv豆可以打到23

你玩咩服
森夢場場s1 s2都輕鬆打
每場廿幾萬袋袋平安

最好用唔係冰雞咩?

同埋想問下現家GAME幣咁小既情況下係咪唔應該強化S卡?

我見天SER同森SER S卡個價差好遠

依家森S邊有得買/課冰雞啊, 有就當然冰雞/狐/水瀨 就係未有住丫嘛

你夠錢當咪學渣男用十幾萬港紙玩
照衝+15都得

點會冇

S卡的確唔需要, 光弓火戰+9一張夠你走天涯
強卡不如強裝 一把好撚勁既武器用+0卡都係輕鬆

唔係要等課咩 森S開完原來有箱/活動抽真係唔知 SOR

所以裝備優先,然後收張+9玩就ok了?
因為我聽人話遲d應該會有活動打錢,現家沖卡成本好貴,之後會貶值得好勁。(我+3沖+4 爆左8次,成200hkd=[)

另外想問水瀨係咪最勁? 因為現家冰雞一直降緊價,諗緊收唔收(已經有隻夢古貓)

森ar 見個網寫d怪千幾攻都淆

另外想問同伴S卡最勁係咪獨翼?
丘比特值唔值得曬錢沖3S?

開多D普訓上
用劍夢隻訓練員會快D
天服/美服用海訓 防攻等只升不跌

感冒夢古 個d垃圾黎？

其實即戰咁多人打 企埋同一個位一堆堆怪引黎一齊打就ok
天空森服美服都好多人打 有名譽拎 就算99+60都會打

企埋去人群到唔衝出去就打你唔到
前面大把大佬幫你頂

冰雞坦好多 水瀨有吸怪技 吸血強 buff強D

想問 想平平地收隻寵

夢古夢古係咪最好？
大約幾錢左右？
HkD 或者幾防左右？

唔值
要洗就洗優娜獨翼金星
我覺得優娜好用D

感冒夢古打團落負效聖手

咁水瀨好似全能好多,又回血又吸怪,隻冰雞只係棟係到坦

唔太識😂😂 so sad

因為聽人話優娜打AW回血有用,而PVP獨翼個被動30%減傷好勁

新手無知一問,咁丘比特3S唔係仲勁咩? 雖然得15%,但係減50%傷, 獨翼都係減得個5%傷

我想問大家睇唔睇好森S 想放咗天S防課落森S 一來物價平 二來好熱鬧

冇追POST唔好意思
想問下有冇得用返舊個UI?

睇好呀,因為天ser根本唔會再有新手玩, 只會越黎越小人
森ser到5月之前都會好多人

獨翼多數配夢古時裝服減傷
可以疊效
即係5%減全傷80%
30%加埋5% = 35%減85%全部傷害
or有件係3%減90%傷夢古服 = 33%減95%全傷
優娜多數係因為招回血加屬力正 劍士用一流

咁如果2揀1應該揀邊隻? 或者計埋仙狐既話就3揀1

因為錢包有限,冇可能買曬

唔玩A6 A7 去森服回憶爽D
想長玩 建議睇睇抽紋身同金福點品價位 再決定投唔投資
aw裝只會比天空更貴

小課咪夢古
前面有人放100hkd
比得起咪冰雞 1000hkd

BTW 其實都好用 但唔知丘比特會唔會加AW經

夢古團係活動黎既？平時打怪汁左夢古國王攻防戰嘅活動，有幾次去玩，全隊勝出左，但係冇箱

起碼去到8月尾都大把人
暫時賺錢好易
跟下即 雪地王 雪城抗
無課都大把錢 只要搵到好族

疊效係點計,姐係減傷機率,減傷值都會疊加?

咁如果丘比特唔係直頭可以減到100%傷咩? 雖然機率低d=[

另外想問埋樵夫衫係咪垃圾黎, 我抽左差唔多3千hkd,得件樵夫衫同隻騎
ps:早知同人收

現家AW裝賤過地底泥, AW30個D副武完全冇人收

森服新手回憶重玩流多 應該頂到暑假9月
天服死忠台灣人多 多數都玩左十幾年
美服物價平全球人都多(小圈子同天空一樣多)

睇喜好同budget
最多人用水瀨 吸怪技可以頂左火戰個位打任單拖雙人升AW都爽D
水瀨點都貴好多
冰雞就方便坦D 晒小D寵守 但個buff就無咁正又無得吸怪
多數冰雞都係咒用 弓手偏水瀨 咒自己都有海咒吸怪

其實係睇族人打死地，分組之後有冇高 lv 咒引怪先知你有咩做（即係需唔需要引骨）
只能夠講，引手引完之後就要開解弱化、集體回血再揀人回
58lv 都可以打得死地，但要有暗抗先頂得到啲骨打你
我套抗裝只係得 1-2 合
加埋 30 幾%
全身連 SP 卡 75% 左右
如果有多少少錢同資源合鞋應該會試下 3 合既

光咒最好點血防
個人認為血最少要點到 50，低死冇咒嘅時候攞黎引怪
另一個原因係咒少血
58lv 可能只係得 3000 血，如果唔計首飾
加血過 50 有 +2% 嘅全屬抗
至於防，可以高死用

因為無人用AW30
你衝上去都要番一定資金
要用都用AW25

天空小圈子係其中一個因素想走 啲團大部分小圈子 非小圈子團又嫌我廢 但一直冇團打 我邊有錢升卡買裝

森都係咁

火戰唔係用黎引怪咩？
有冇其他功能？
想知道詳情啊

之前玩過陣森S 好多時都組到隊打任 仲以為團都係咁

去雪地可以做咩架？
我見族人打雪地王
其實係點玩既？
因為平時只係去外面打下企鵝、光羊，以為剩係打呢類怪就冇其他
冇留意就俾人殺死左

唔只要贏
仲要積分至少300定310

感古近日好鬼平，10 萬左右，今日就冇留意走勢

咁我都係收水瀨算,之前比人水左收左隻夢古貓,坦唔到怪了

所以AW30其實可以掉落垃圾桶了?
我課左皮幾野, 個活動抽到4件AW30

求解答

劍如果冇咩錢買寵，前期平平地玩月兔有冇問題？定係直接課金買北極熊將軍好？

北極熊將軍

咒卡基本上都係多屬小攻/血 除咗5/8轉同埋pvp例外

我賣NPC
積小成多

師兄.咁減傷系統係點計嫁?
減傷機率同減傷值會疊加

姐係5%減80%傷 同 30%減5%傷
就會變成35%減85%傷?

開王個陣就入去打王拎箱
開到靚盾就發達

想收隻全新夢古 有冇巴打放

收左了 真心想玩下
岩岩38lv 咒
仲打緊主線 7下7下
唔太知有咩方向

打R石攞水章 開水團賣裝賣抗 fatfat
前期平民賺錢法

回鍋lm

有冇人知即戰個時間表

唔好意思 唔太明
真新手

有無巴打放74弓甲

12 15 18 20 22 01

有冇戰/咒想打6人高死 差隻腳
平日夜場一定打 早場要再夾
雙經就打足兩場
最好有暗戰/ 光咒
有意留Tg or game名

去雪地打咪有
74過渡是但用

如果依家課金 應該買啲咩好

同人買防爆

真

官方小雲比狗屌啦
咁都改

向來GC都係咁 會將HK版改到有咁難得咁難 因為玩家總有辦法

你陣營（天/惡）條bar滿100%就可以入去打王
打完王有箱出
如果中傳箱就巳經20防爆
有分水暗光火王
光王打小怪會出石/紅靈
打足一粒鐘可以賺200萬

都係好事
通漲冇咁快
無課都玩得起

但唔係話雪地係pk勝地咩 好驚d人無啦啦會殺左我
我淨係想打怪賺錢咋！

死又唔會扣經
通常條bar就滿就要小心 對面會吹雞

會唔會扣名譽？姐係隻王係雙方陣營一齊打？一齊爭隻王？

你只要惡/天陣營有20隻人係雪地
個%就會慢慢升 愈多人仔係雪地升愈快
多數想打盾既族都放20隻人仔掛係雪地等佢升100%
然後就係西部/東部到打細王「開王」
咁你只要係限時之內殺到隻細王 中間張圖就會「開左王」
呢隻細王對面陣營可以幫佢加buff技 用buff技回血
只要守住呢隻細王「封王」 過左時就會變番0%

開到王要用名譽入,同有名譽、等級限制
限時60分鐘遠征 30分鐘王房就會開 死左番生每次都要用名譽
隻王係分惡/天使陣營

惡陣營開左王 只有惡陣營既族可以入去打王
中間張圖入王點有幾隻同陣營既NPC幫你守王門點
對面陣營既去搭船上面隻NPC買旗插住隻惡/天使NPC 佢就唔會打封王門既人
打雪地王遠征團 中間張圖隻王 你入去只會遇到你同族既族友
無族係打唔到雪地王
打完隻王會有分加去族經

HKD收防爆
另hkd/防收新水精/黑龍翼/攻化/傳72弩
另賣新光精

想收隻夢古有無巴打有 45LV咒係神殿比怪打兩下就死

咒不嬲易死, 無寵無同伴除非你爆水

想問下點解啲人用話用北極熊好過夢古夢古？
利申新手戰士

因為有招技可以開
100%減全傷50% 60秒 CD300秒

係貓個位

因為有兩招技出

Thx 有冇人放？ hkd收

同埋想問下平平地既話件水古衫係咪都幾好用？

水古衫多數配獨翼天使招buff疊減傷效果
係唔錯 幾好用

連朱古力都食曬 所以先要收夢古

而家收夢古夢古市價係幾多？

商城就咁600點咪買到

前面有人放100hkd

係喎 唔該哂 堅新手 所以唔知😂

另外想問下呢到有冇人少少地比我用200hkd收26個防爆？

咁如果用game錢嚟計呢？

目測市價：
防爆750-800蚊一組
幣就50蚊100萬金幣

D 人掛商約200m -250m,

有冇人平放點

想問橡果去邊到換

企鵝船長坐船去換

去一次5m，儲夠果先去

要幾多？宜家有70個

提下大家
外傳任瓦爾哈拉2
係極多經驗 80LV就開始解可以升到82LV有凸
但解呢個任要著維京衫
如果打唔到團開箱拎
就要解瓦爾哈拉1任拎件衫再解2任
死地時間以外可以解

好似300，你追下post, 之前有人講過

碼頭搵船去巴頓鎮

有咩換？

箱 多數抽垃圾

邊到有得睇箱個list

點樣接任？

你有冇興趣放俾我，我好想要呀！巴打

Tg:

官網有detail, 另外睇＃71 睇幾多粒果換1box

自用左sorry...

個任要比1000萬那兒來的錢

想問返工唔係日日打到死地
玩戰咒定弓
係唔係弓加夢古走天涯好最？

想問如果咒既槍有減抗 咁我用魔法(杖)打怪計唔計槍既減抗功能？

拳手點玩冇人幫點打得贏2轉

有得揀課肝版 睇清楚先巴打
比錢下面個個就係
你可以比錢/用肝
建議用肝

直接抽6轉箱好過

主副武橙效同SL效會疊(同一項SL只計最高項 ,全SL會疊單SL) 其他盾效唔疊

6轉箱有得抽二轉拳? 仲有冇咩攻略或注意

有 詳情睇nosapki
7轉箱開3轉拳
8 9轉拳用料換就有 係搭去雪地上面同下面既天使同惡魔NPC到換
買箱去隻拳到自己抽好過啦
懶人表示解任好煩 想解下咪上狼光劍光咒buff打

FYI 6,7轉團個符唔洗解任
80LV係隻帳到開隻拳職 入去會有禮盒送 開左有個兩張符
買個9800倉傳番去正身就ok

姐係72lv槍既減8抗會apply落主武(杖)既攻擊？咁荀

yes

放工番嚟玩唔到 有冇人知咩事 重新安裝過都唔得

寵物用海盜訓練員(活動) 有咩特別?

想問下個夢古國王個個點攞箱？
要贏定要夠分？

比平時個隻勁d

岩岩課左400$ 送左隻泰拳夢古俾我

好值錢

值幾錢 唔知價

差唔多200hkd

可以賣到幾防 唔知後期仲值唔值

依家防爆一個要8-8.5hkd

係咪自己用仲好

話說有冇族收我

等級只升不降
建議用8隻一齊打 易升啲
同埋最好用普訓升左5lv先 海盜訓用s mode企定定比佢升

I mean 防等+5
攻等都無咩需要升
要升咪普訓升左先

點解攻等無需要升

要隻寵頂怪就升爆防, 隻寵攻擊升幾多都無用,又唔夠你個人大力
而且升攻要打隻寵訓架 升防隻寵S咗企定定俾寵訓打就ok
慳返唔少, 尤其聖誕有隻寵訓有得免費抽 一樣係只升不跌 梗係盡量用盡佢
訓攻唔知你要殺幾多隻先升到啦 訓防放幾隻俾寵訓打一粒鐘好彩咪會升防囉

有無巴打知依家冰雞幾錢一隻

想問下海弓打火戰係咪一定打唔贏...?(差不多裝情況睇)
同埋海弓幾時先真正有力? 依家點到70攻都仲係咁細力咁

睇下你用咩弓打咩戰甲囉... 用45弓打人8X甲咁緊係打唔入架
海弓又唔會成日用 90前一張光弓夠啦 海弓邊有咁多MP俾你用黎連射
講到底係睇你咩裝 20J勁弓打落去一樣可以大力過廢弓70弓

火戰就弓手克星黎喇 差唔多裝你唔使諗打得贏 唯一有D贏面既係水弓
無眼打唔打得中都成問題

琴晚打隻火戰
佢未夠88
我就用緊88弓，打佢10下7miss
痴線
打到我懷疑自己係咪真係廢琴咁

唔使諗喇 除非你把弓超佢件甲好多啦

係士氣真係好勁
以前玩我得88用緊7X裝都可以同用緊90裝既暗弓打

海弓只係可以打pvp?
有時去到雪地見啲海弓一下一件，幾時先做到
100攻全能？

海弓純pvp
打怪你用一轉仲好

打人一下一件就唔係睇卡咁簡單啦 打人勁盾仲重要過勁卡

一把勁盾有PVP加攻減防打D件甲無盾/廢盾/無抗既人度一下一件唔出奇

同埋對面冇水抗

但就算有水抗, 你張卡主點攻屬, 都有返咁上下傷?

只要你把弓既盾夠勁 人地件甲又廢就可以 20j卡一樣可以幾下做低一件

對海弓黎講, 點叫攻盾?
S攻%
PVP攻%
攻擊減抗/減水抗
攻擊減防
咁已經好好?

A攻
S攻
Pvp 攻防
Pvp扣抗

仲有加致命傷

拳古都坦呀 頂怪唔錯架 A6就未試過用唔知

士氣值影響好大

話唔定係多屬小攻卡
恰人無水抗
海弓拎黎打5轉團
最快可以3分鐘一團

1K HKD / 130防(未必收到

弓手後期pvp得啖笑

無錯 2/7轉戰 5/8轉咒 都夠打哂咁多張弓卡

5轉咒pvp咁勁?

有幾招技整走人地本身有既buff, 有招技加唔知30定40%爆擊率 猛咁爆擊
換咗92槍/以上就好屈 因為前期D槍太廢 爆擊傷害低又無增傷 92槍5轉招瘋狂爆同增爆 好彩打火戰中到機率消走埋佢士氣同招鋼體好快打得死佢

連登有冇族收我

要夠310分又要贏

有無手足喺game入面打唔到中文字? 已經將windows語言改左做中文都唔得

收完光弓唔夠job 想問打咩升job最快？
另外有冇低死族可以收留

死地

順便問下, 拳呢個職pvp/pve勁唔勁
以前退夢果時未出, 對呢個職完全唔熟

死地以外仲有冇咩方法冇族

我都冇族

無咩用過 唔清楚

打豆

點樣先有9轉?

個箱裏面嘅獎品係唔同種類嘅夢古？同埋點樣拎多啲分？

弓手7轉係咪pvp後期都好廢?
咁咒同劍邊隻勁d?
另外如果想跳船練隻新人物，應該開新ac定係同一個ac練好?
好難取捨，同一個ac可以share倉庫，唔同ac又可以雙開/賣走

緊係唔同ac啦

咒好似平民得黎又勁

其實弓又唔會話PVP廢得去邊
都係要睇盾同裝金錢遊戲
有錢有裝有盾3隻職C60都可以好勁

打豆 打隕石
BTW我都係覺得好慢
我寧願跟族人係死地R骨區位
用二轉弓20JOB打下偷經好過

咁d分幾耐會重置

有冇人玩過拳

但d騎同精靈唔同ac,全部重新買過成本好貴

所以弓手唔廢，但只係要洗既錢多d?

依家加入仲有冇得玩, 同埋想問有冇家族收人, 玩過天SER

而家天SER都仲好多人既
你要玩一定有得玩森服9月前一定仲有好多人

弓裝弓卡多人要 需求高 D野自然貴
但相對接貨都多D人接
玩得PVP 都係要洗多一堆錢鬥裝鬥盾效入卡紋身效武器符文效
錢洗得多自然嬴
我覺得弓唔廢 PVP我就無升上AW28以上
要等再老既老手評論下

我都啱啱玩 24lv

AW45杖屌打

1條友解任升, 升到2046

依家玩就啱，好多野都好平
少少game錢就換到點物

anyone can help?

去人地屋玩遊戲點賺錢？
玩20場5lv回滿月係咩意思？對佢有咩好處？

你用佢個場打作都會有獎勵拎

我都係 玩左成日先啱啱2轉

佢都會*

咁佢點回俾我？

要夠85001名譽先可以玩
人地開左個雄場 你可以玩小遊戲(打木,釣魚,打石,射雞)
玩到個分夠1~5LV 可以拎獎勵 5LV獎勵會有滿月等等既野送比你
每日生產點數有2000每日更新 每拎一次獎勵會消耗100生產點數(有盾可以減消耗量)
你去人地雄場打 你拎咩獎勵 佢都可以拎一次 你打20場佢可以拎20場
但要比維修錢維修個雄場/用生產卷維修

你打個陣已經會有獎勵
有D人會話打滿20場額外送多X粒滿月比你，咁你打用密佢/寄信話佢知咪得

你收滿月/收錢先幫佢打囉
啲人懶鳩唔會自己分身幫自己打 咪比錢叫人幫佢打 坐享其成賺中間差價
一係你開分身自己整個雄場
自己分身幫自己正身打
咁咪拎兩份獎

玩左5個鐘27LV

仲玩緊? 自己一個打主任好悶

係呀 做緊主任

你game名表情嚟嫁？

你點知

你話27lv 咁啱我係下一個地圖就落去睇下邊個27lv

做任做到懷疑人生

我都係 特別係得自己一個做

好難捱

你一身金飾籮柚鑲金喎

癡線 好彩先有

有咩奬拎？

我指個場主

你打到D咩佢咪有咩

想問下我而家79級去邊度打怪效率會高
之前打開密殿b2 b4 而家好似高過怪太高級無錢跌
去過樹海 黑森林之類打 但唔夠力打得好慢
想問下仲有無好似密殿咁好打既地方
同埋如果想收抗應該收暗抗42/48定直接湖水/石質4屬抗好？
求意見

所以升到升aw45時弓手完全唔得了?

仲有時裝,件新時裝都搞左差唔多成千蚊,如果開新ac咪又要再收多次=[
反而共用倉庫慳番呢筆錢既話好似重練成本平好多?

研究所B1-3 暗屬/無屬性
B3最好打 上隻騎衝入屍堆爆大

BTW 你都79 要打料打裝都係去雪地中間張圖啦
雖然都好多人
有暗咒咪刷天使/水母 有火咒火弓就去打水屬地鼠媽媽
btw 其實79光弓 都應該夠打沙地刷銀章 你有隻寵頂一頂都應該夠

如果你要咁計不如轉美服玩啦 一千蚊夠你執晒你呢到講啲野升到88LV
btw 再升過無意思 揀定左就玩落去
你執意要PVP其實千零蚊都好小 上到去AW裝你要玩PVP應該都過5千一把弓

唔該巴打 唔記得左講我係光弓
抗裝應該收暗抗好定4屬抗好？
資金有限

睇你目的係咩
淨係打死地 暗抗夠晒
你玩PVP先要用到4抗姐

因為而家接觸既野外怪其他屬都唔少 想萬用少少
打死地怕一套4屬抗得60%暗抗唔係好夠用
而家打死地我第一個放大就會死先
放慢小小就比人打死左

又或者你去巴頓鎮再去被遺忘的塔一隻隻怪打
都好多錢掉
全個副本圖D怪都係比人打百份比
其實都好易賺錢
被遺忘的塔我係塔頂打怪
一粒錢7千 用埋錢盾 塔卡 加錢夢古
都有1萬蚊一粒錢
巴頓鎮後第一張圖都有1千蚊一粒錢
入島費5萬

去肝番隻5合湖水手 配隻A圖暗抗鞋囉咁
或者去肝沙地打銀章打湖水手 買一套暗抗先囉
其實雪地中間張圖都有暗抗打 又有光火雙抗

現家諗住開多隻人仔係死地升下lv先,升到70先再諗轉唔轉做主力先

其實都想玩唔同職, 07年玩夢之就係咒起手,所以都好懷念

話說如果練2個帳會唔會好傻仔XD?

唔該晒你

Hkd/防 收白虎騎

聽講打即同登出都會重置

假設只係跟主任務、支線 / 副本、打英雄卡團、雪地、死地
多數係去打怪，而且一星期只得五六可以玩成日
一至四每晚 2 個鐘咁
唔升 aw、唔打 pvp
有咩係必須有既？
商精、全屬 5 合抗裝、夢古類寵物、+5 裝備 ...？
所有卡 +0 ~ +3 頂唔頂得順？
5 轉之後既卡喺上述 areas 用途有幾大？
唔該晒

跟主任打睇你打到邊章, 當你只會打到去舊沙主線/支線就停手, 其實你4屬全抗都夠用 時間有淨就整多套湖水6合當4抗咁用
弓/甲+5都好夠你打怪用 夢古夢古/南瓜夢古都夠頂 卡唔太重要 但係要升爆Job, 主衝一張+9出黎就OK 其他卡你有資金有料先衝,因為大多數時間打怪都係用返果一張卡架啫 衝完其他卡出黎其實你無咩機會用到
弓手衝5轉
法C衝3轉
戰衝2轉
其他卡是旦

我都知道分開 a/c 練係可以加技、經歷唔同職業嘅遊戲體驗
依家咒過左 70，當做主力
會練下劍，之後先試下弓（見真係好多弓，唔想練住）
暫時黎講，劍由轉職開始可以引晒一堆怪黎打，又有爆擊，幾好玩
劍除左 2、4 轉之外，打怪仲有咩卡好用？
不論正身定分 a/c 都未夠錢解 4 轉
收一張全新光戰連盒，市價點計呢？
火戰可以點善用張卡升上去？
需唔需要好似光咒咁樣，要打多張配唔同嘅點

HKD / 防 收+7/8 低稀劍/戰甲

4轉打死地好有用,但係唔使咁急收
有用係因為光屬打落去死地D骨 同埋加文
如果有人同你一齊打其實多數都係用火戰做引手 你引弓清咒回係最理想
火戰打怪夠用 有閒錢/時間先會升多張副卡 前期主用一張卡打天下就可以

有冇人試過夢歷每隔一排就要重down，會㩒咗Start但冇反應開唔到game

點樣送呀？

虛寶code

880點？

Yup

未試過

880 點喺 7-11, ok 應該買唔到？

買唔到

試下熄防毒啦
港伏特別戇鳩 有X TRAP

7轉海劍 9轉光劍(如果你玩天空/美服)
火戰打怪就一張打天下啦 但死地我就會打多張整防血引骨區同火雞
打高死先用番張主卡
方便打團都用防血做引手/拉制/坦

86咒師除左打即時雪地賺錢外 係咪可以去沙漠打抗同章賺錢？要跌抗係打盜賊團？

唔知我係到講完 個場會唔會長期爆呢
打湖水抗/銀章 多數都係去「尼爾野營地附近」呢張圖既「右上角」
有個位全部近攻怪 引怪清再洗ser咁清 好快夠20粒銀章換水光抗
黑石抗就要打沙城再內去個神殿到 又係有個位好好清 但我忘記左邊到
咒用7轉海咒 4轉冰咒 都應該幾好清 有9轉咒用到就用9轉最方便

個團係無抗直接跌俾你, 有機會鑑遺物鑑出黎, 只不過打怪都會跌
賺錢不外乎打即打團打雪地 果期有咩野會爭住收咪打果D野出黎賣

湖水場本身巳經長期爆
s1-4都有人
雪地抗都係長期有人

BTW 得閒咪開多隻分身3隻人打P石 賺吉石呢D長期都有需求既野
又可以賺名

得閒可以行商街
每日都有人標錯價
族人買過一萬防爆同埋幾蚊紅靈
有本金咪做下收買佬

湖水場仲好多人雙開隻3轉咒幫自己回

快快手解埋外傳任2 解埋呢個支線任升埋上90
去打古斯抗打巨人鞋囉
真係無場就打下雄場 打下P石 低LV打R石刷水章刷團章
其實5萬去換夢古果實個巴頓鎮 D怪全部都係打百份比 打你都係百份比
雖然要帶咒回血 但最初張圖一粒錢同沙地已經一樣(500~1200一粒錢應該)
但掉錢機率就比較低D 要引怪清先易掉
上到被遺忘的塔6樓 一粒錢掉7千咁上下 當打下章同錢

龍騎要幾防收到

勁多掛想做任有時都比佢地搶怪 又冇得舉報

43防？

想收隻80lv up咒幫自己回血 有冇人放

官方小雲

連唔到入GAME...

咁點搵錢鬥早起身霸場？

打即戰打團執錢咪夠囉 其實打返黎值錢既料/抗留返自用仲好
遲下會有活動團, 跌錢一舊都幾萬蚊架 到時努力打團刷錢啦

有人咪去雪地抗/6轉7轉/即戰/雪地王/帶死地
其實雪地先最賺 如果有人一齊拖怪打
幫手推% 抽中光王就輕鬆200萬
打湖水抗好燒寵守

5轉弓手暈完落蛇再打 食小D寵守

有冇人遇過
更新遊戲檔案中
無法正常連線，請稍後再試
已重裝更新檔 + 重裝埋GAME 都係咁

巳經有咁做
都係每洗2-3次燒一個寵守
其實都有賺 湖水抗值18萬
不過我個人就鍾意雪地
打完抗又有王出抽傳箱

雪地仲有冰之花採

新族雪地王唔夠揪

雪地水王之外其他都輕鬆打
光王如果唔夠人可以唔打王
打小怪仲好賺

想問+15卡仲值唔值錢
係天空到搵返個ac

拜托咁多位大佬

去2000Fun睇下
不過都好多人套現現新服

就係諗住套現算數

有冇巴打知點FIX

防毒?

值
天空仲有好多死忠 去賣卡啦

現在5 轉弓一張幾錢

30幾防
始終個任要3百萬金同卡盒
唔會跌得去邊

即係差唔多三百蚊起跳？

有冇咁多位大佬知大概值幾錢？

想問係邊個網買點會抵D???定都係2000FUN?

打到21時, 有冇同路人

一齊打?

是但一個幣商都得

想問依加新光價值幾多？

好似60左右

想問下有冇家族收人 得50lv 好多野唔識

有無家族收人
得21

77lv想刷下天毛，綠靈個d去邊刷好

有無2個83上光弓打高死
差2個人
已有2弓1劍1咒

係咪想要 我有1隻

唔係 我想放

咁一齊賣下先

黑森林同黑森林再入D既地圖 睇你用咩卡跟番屬性打

有冇人要新火精

好似無人要 好sad